亞洲兩大垃圾文化 : 獅子山下精神, 匠人精神

匠人精神,咪就係中國國術撚果種拖慢黎教, 教識徒弟冇師父, 做啲無實際效用既事.

亞洲兩大崇高文化
武士道精神：講完做唔到要切腹
職人精神：同一件事做到無懈可擊